26/10 林村燒山逾31小時未熄

拍攝於2小時前

此外，林村郊野公園一帶山火，昨午近4時起火，至今晚11時，燃燒31小時，直升機投擲水彈灌救，惟山火仍未熄滅，現場仍有30至40米火線，消防員仍在努力撲救中，暫無受傷報告。

燒山

真，燒山